騰訊 (700)傻鳩排隊區 (14)

傻鳩here
曾經係正股31x嘅傻鳩 最近轉玩牛仔
今晚已經重牛過夜 fatfat啦

券商│投資評級│目標價(港元)
招商証券國際│買入│500元
花旗│買入│482元
大和│買入│480元
海通國際│買入│468元
第一上海│買入│462元
瑞信│跑贏大市│460元
里昂│買入│460元
野村│買入│458元
匯豐環球研究│買入│454元
中金公司│推薦│450元
瑞銀│買入│450元
德銀│買入│450元
麥格理│跑贏大市│450元
瑞穗│買入│450元
工銀國際│買入│450元
美銀美林│買入│447元
RHB│買入│447元
Jefferies│買入│445元
安信証券│買入│443元
交銀國際│買入│442元
農銀國際│買入│441元
高盛│買入│438元
大華繼顯│買入│437元
摩根大通│增持│435元
招銀國際│買入│430.9元
建銀國際│跑贏大市│430元
光大証券│買入│427元
摩根士丹利│增持│420元

有咩牛推介

聽日正路都回一回 呢排升得咁急

molamola

唔貪心。目標價中位數450就收手

你呢句上個星期聽咗好多次

純學術研究，今日QQ算唔算射擊之星？

傻鳩上啊

揸住3手細注牛過夜, 今天收市嚇到沒眼看

Title改返做傻鳩咪幾好

唔算

我就係傻鳩

今日高追做左傻鳩

好後悔上星期4 383無入

等睇一拆100又由幾蚊開始升到500

騰訊升 恆指升
恆指夜期再升200 代表咩

夜期上三萬點 聽日恆指高開

正路係咪一拆即賣 之後再入

代表聽日爆升

唔好意思 今次大戶同散戶係同一陣線

今日咪回左 439 回到419

過夜牛 qq取代恆指未

洗鬼睇目標價咩 你睇返一個月前嘅目標價先啦 有利好消息咪又係調高

你睇返今日直插個段有幾多大戶接貨托住先啦

Good luck, 不過我食哂

今日436 個時，買左幾萬蚊牛仔 .

之後臨收市再買多十零手

聽日起碼同我升番上440呀

ching shake玩

in 700牛 we trust

好多傻鳩個個吹水話自己十幾手牛

adr

十點半先開呀
無訊心就走啦

有冇iphone adr好用？果個香港股票adr唔知點解騰訊變左50蚊

不要騰只要信

今日437 438 果時入熊，收市前食

話說 其實 大戶基金投資者 都唔敢放700

因為放左 真係買唔返

日日咁升法，你地估下大戶係唔係咁on9zo走去沽700

美金

睇錯時間
sor

438入左兩手

牛炸喎。唔係正股喎

Adr

一手正股買到十手牛差唔多

唉⋯

幾百蚊一手

有個傻鳩以為十幾手牛牛要幾十萬

adr 439
得qq同5號仔更新左
其他10點半先開波？

440

如果係我會轉玩平保牛

殺呀

咩app/網睇adr

google下先問

平保其實正係邊?
睇個公司好似冇咩特別

係咪個apps呃鳩我

炒消息，分拆

終於開到連登Acc, 398 做左傻9，600股

adr唔係1030開市咩

巴打咁就執左幾皮

唉，Ｄ錢要比大維修
不過睇500

邊個真 點解我個adr係跌六蚊

你個真 我地做傻鳩

有乜牛好買呀師兄

巴打止賺左D未
定80萬牛繼續放

今日入左隻call 輪

巴打入邊隻牛

你琴晚仲乜都唔識問緊冧把
你係咪覺得自己好威所以買正股得罪你

60834/60876 邊隻好d或其他? 求意見
Strong hold左60834
打算聽朝再加注牛牛

adr 情況如何

邊個真邊個假

咁巴打分享下邊款牛玩得過

437

436

尋日嫁,DEL APP啦

錯過左今次買牛 要等幾耐先會見到700每日升10蚊

你都痴撚線，新手咪撚學佢咁

聽日囉 ,不問價ALL IN都執到D啦

sor 上網睇到436先定一定

我同你諗既野一樣 不過我新手 買左手牛交下學費
摸緊點先係靚牛

照佢咁玩法 遲下會成堆人跳樓

有冇咩app睇adr 好？

我就唔得
開支好大 我怕死
入正股算

玩正股 玩牛 殊途同歸
風險承擔到就得
條路自己揀仆街唔好喊
利申 新手

你講到正股跌就一撚定要坐咁做乜
槓桿你贏係贏得多，輸又輸得多，牛熊仲可以直接打你靶
唔好贏得過癮就反客為主，正股先係主，會輸錢的

on9

其實買牛熊證定正股就個人選擇嘅 風險回報自己考慮自己承擔 冇話啱定錯 不過人地買正股就叫人過住就真係
冇人買正股 隻牛點升

新手 難得一見先買下牛，玩理今星期希望下星期入到正股或者轉戰平安，呢幾日執少少算。不過真係唔好太沉迷

利申 新手想入場
我都覺得一般情況下投資應該買正股好d
但係700呢隻唔買牛真係差咁d
本身買牛又預你拎唔多出黎玩 就算會肉痛起碼都一定唔係到跳樓既情度
牛又唔貴 咪大有大玩細有細玩

有錯請屌 心郁郁上入手牛玩下

但講真宜家玩衍生工具著數好多
反正大牛市升極都唔停
頭先85台個講股佬都叫人要買就買港交所衍生工具而唔係正股

人生失敗留名

打份牛工 年初盲上車 再加上之前買左基金供幾年
冇哂流動資金
臨老先學人玩股

6060抽中一手又最低位放
772跟風唔識落車唔見2k
我都係好勉勉先買到一手700 仲要高位入

adr又係大部分股回調 騰訊平安照升

係鳩升

觀念錯
700一年回報已經>100%
點樣唔買牛真係差咁啲

騰訊平安牛各5皮 聽朝數錢

買動物贏既梗係話正
你幾時見過輸馬既人會出黎外圍好撚正？

岩 玩呢啲輸既一定比人笑抵撚死 點會走出黎柒

贏果班先會意氣風化周街唱

其實重點係我買一手正股已經係all in

當年150入 比人笑係傻鳩

「當年」（只係1年前）180放左

買正股過主啦

各位點睇62902？

會唔會太低槓桿

咁呢個ok 唔多夠錢又想食波幅我都會揀工具
不過玩工具始終最多只係幫你放大你投資既profit..唔代表正股冇撚用

呢個post 開始叫人買700又多人問number
真係離股災不遠

上次出業績已經見人咁講
究竟個"不遠"即係幾遠？

買牛熊點解唔買期權？公平好多

你夠唔夠膽買10萬即月 期權?

自從QQ上左$300後，動物已好難玩
8月9月個陣耐唔耐一早插13蚊打你靶就升番
新手們知唔知，一黎就玩動物輸清光唔好叫

同埋依家QQ動物上落好快，基本上插個陣係走唔到，一秒唔見幾十格
一個月已升左100蚊，好多人已賺夠離場，依家仲值唔值博買動物自已諗

唔使咁鐘情騰牛GE,
恆指牛,平保牛升得仲癲

呢個真，走唔切

我係講緊公平 依家啲動物街貨多到嘔一啲都唔公平 食價食得太誇張 11即月期權就唔夠膽喇 12月張400行使期權我就有買

剩係今日3點果陣啲牛插水都已經嚇撚死，玩牛真係好高風險

一邊講緊唔好買 勸世咁款
一邊又話繼續買 長升長有 究竟連登仔最後燈中邊一面

今日果陣我玩熊，0.147入，見0.200想放，點知反彈，㩒到0.176先放到，執少2k

正股升得咁快 而家最貼價隻牛都差成40蚊先打靶 真係未驚過 一手牛牛先幾千蚊 賺左就買花戴 輸左都唔會太肉赤

大家刷左光榮使命用戶數未

好似未有得download?

今朝+2x% 插到落+2% 之後升返+20% 好撚刺激

多戲各位大佬
學生哥諗
睇多一兩日先 點知一兩日後已經升左勁多

正確

好眼瞓

留名

人地買牛熊就好似買大細咁以小博大，而且唔使磨時間值
700同2318期權D差價大撚到
我琴日出張400同7.75等左好耐平D先出到
你玩175果D低成交直情等行使都似

來吧來吧來吧

大家會唔會混牛買

牛仔賺咗幾千

唔想做 傻鳩

咩app 黎？

Ticker

點解有個325買326放蝕咁多
你買熊？

冇嘢 自膠

今日開市升硬 唔驚啦

上到450 既 之後就要睇路啦

正股

個apps問題

邊個網睇
我個網睇到跌6蚊

牛熊有咩apps可以紀錄
ticker好似唔得

希望上到500

雖然adr唔能夠用黎預測港股
不過打左飛機先升升升

點睇今日都要回調

估會回返410

500

摇撚準備

大家準備做傻鳩

436.86

香港期權除左指數期權外都唔係好pratical

真係想知佢係點樣睇到會回到410

佢睇到自己無貨

屌 你啱

日日都回

開個438出黎唔錯

競價438

今日450!

龍頭438

比啲力水呀騰仔

昨日高J的牛仔可以返家鄉了

今日450！

仍然返唔到439鄉下⋯

開個$440

有冇d平d既牛 好貴

一開市爆高位走貨 晏就低位再黎

一係你入錯手續費
不過睇你2毫子上落應該手續費都蝕埋

互片

安全帶已經扣好 比個高開我D過夜肥牛

如果破到琴日個頂 大家知咩事啦

花旗操控大市

準備數錢

唔明點解會有人話買唔起樓

巴打玩好大, 一日20萬

新手 點解我隻牛仲有顯示升跌

930先有

唔該 ching

巴打快快手手翻多兩翻就夠退休

屌你個烏鴉口

升呀

股JOY

跌啦 股災
十年一次終於黎啦

大佬俾個機會，跌番小小俾我入番啦

少少地，今日都賺十粒

跌喇

花生？

開始訊心唔夠 想走牛

轉燈喇！醒喇！豬廿萬喇

屌中撚左伏
十分鐘唔見左一皮野

頭先走唔切 要坐一陣 出門返工 一陣再睇

係咪有排妹下妹下

走得好

升返

屌你老母升跌少少叫晒救命喊晒口

郁小小仲係升緊點解都咁大應

班牛郎當賭錢咁玩

微動中

新手真心想問,啲牛仲有半年一個月先到期,仲要隻隻35X-38X
點解要郁小小就驚到咁?

好撚多賭徒

隻牛坐到450先走

睇黎今日升到435 都偷笑

因為趺少少就輸10皮

PS. 新手

feel 到今日會妹妹下到收市

震撚走晒班on9仔就啱

941 終移動都郁了

屌垃圾耀才
沽2000 佢就沽得1000
買1000 佢就幫我賣左1000

未聽過耀才錯盤，你落錯？

430

轉撚埋燈 ,hahaha

轉埋燈

都話一買就唔掂啦

走晒牛仔

轉紅

Pk
高追親都死

427

個兩蚊係到嘈嘈嘈

有位入喇

人踩人
428入燈死所有人

大戶請出手

特價

竟然逆市跌

有人要令個市跌

大家仲有冇訊心?

入貨機會

跌落去回收價

殺牛特工

比返d錢我

特價 趁低溝多兩手

特價時段，請起筷

424.8入多2手

股神牙

買動物嘅一輸個變化個百分比會大過正股多多聲
仲有個價越近打靶個價越難有人同你收貨
再者連登小朋友多 咁易發達就唔會有人返工啦

上車機會

認同！索羅斯都無你咁叻

不如出書教下人啦

殺哂d牛未

信左連登股神 大手入左700熊

股神

我見跌少少d人都接唔切咁...

真係咁多錢？

就反cup

3手 升左9蚊走人
好彩走得快

我理撚得你識唔識股票 唔理你股票果d on9野 你個人都好撚黑人憎

0.55入左兩手60208，
見佢跌到0.5再入兩手。
希望升番少少賺個茶錢

彭巴上50萬未

唔知點解見到你講d 野再望望個user name 好有喜感

高位整固姐 應該下午轉返綠燈

彭巴之前玩期個幾月賺左10皮

439 入，而家蝕走啦
總覺得會跌番 先再入！

個po得啖笑

托住沽 驚閪 入貨

祝你輸撚到車位又冇, 樓又冇

溝貨唔好咩

你既然話托住沽都仲入貨

準備綠燈俠 上太空

好耐之前啦 唔知佢依家上到幾多

洗等下午?

燈到

有買貴冇買錯
沽果d真係on9黎

唉啊 朝早賺600 唔放 家下輸1k

牛轉晒紅啦,快D走啦

會唔會改名叫做 索羅斯似佢

即日仙咁易玩呀?真係當賭錢

你得幾千蚊本？

食完飯又升$30啦

呢個價位仲有冇傻鳩排隊？

下午爆升 宜家入做個幾鐘傻鳩先

幾時再開post

最後上車機會
好快d上 火箭就升空
下晏就450

睇得出呀
人地講正股又叫人彈開收皮

唔好理條假膠啦

上呀

係囉 點解要理佢
雖然我都係all in牛牛 擺到500蚊先算

轉燈了

炒期個陣佢有開post 貼哂倉

轉燈
火箭點火
太空人扣好安全帶未

我見到今日450

震死好多散

跟b gor賭波仲未輸哂咩

無訊心 無得奪金

岩啦， 見到班撚樣跌一兩蚊叫哂救命就想笑

平保唔會都一齊轉燈食完飯上掛

火箭仲未點完火

笑撚左,仲有人日日吹就黎爆
無人叫你訓身丫ma傻閪
驚鳩咩

有無騰訊牛介紹

點耐d,升得愈高

搵唔到油呀

大戶互片緊
食住花生先

想問下新牛通常幾時出?每星期一出一次?

法，61700

哇 遠撚到

騰信日日都有 不過正股升得太快 搞到啲牛牛追唔切 新出嘅牛牛都好貴

大成交來了梗係入港交牛

又升啦

轉燈

60028正？

巴打有幾多層樓？

真係利申,有20手

呢隻牛唔多識郁, 揸正股好似仲好

433
一朝斬殺哂好多無訊心嘅傻鳩

388破頂
平保轉燈
我堆牛同1月$100LC

真係大戶玩法

又轉燈

放左一半牛，食左小小先

一陣睇位再入

一時紅一時綠 真係嚇死人

仆街啦又轉紅 股災啦

牛仔輸咗幾百

輸得幾百唔叫輸啦下話

輸左4萬

咁快放

下半場 就係騰訊反cup時候

買熊?

暫時輸皮幾

比d訊心啦, 我D過送肥牛一早放哂
岩先轉燈又入番一轉
睇好今個星期

牛仔

435走哂,明顯feel 到無力再上

唔知入唔入好 今日冇晒力咁

爆到385左右咪回幾日
吸啖氣就上430啦

啲牛100%街貨，QQ升都唔跟升

回一回氣姐 下就就火箭

大戶420樓下買晒貨 呢d位留返俾散戶買
下午都係玩5 & 388算

人地大戶100蚊玩到430
你地班傻仔430 高追接戶貨 重以為好醒
大戶多謝你都黎唔切

5號仔有咩好玩
388 就話好玩姐 利申玩緊

好勁呀

聽你個語氣 都feel到On9 味

各位手足
下半場即將開始
請埋位扣好安全帶

去食飯了,唔睇

衝破$440

？19分钟前 来自 微博
置顶 腾讯与PUBG公司达成战略合作 获得《Playerunknown's Battlegrounds》国服代理权

今日，腾讯宣布正式与PUBG公司达成战略合作，获得《Playerunknown's Battlegrounds》（以下简称《PUBG》）在中国的独家代理运营权。

PUBG公司CEO Kim Changhan先生表示，自2017年3月正式上线以来，

真係點火

正想講

要起飛了 草左個上午 而家夠油啦

騰訊代理中國pubg

FEEL 到 d 牛牛飲哂red bull啦

尋日大大支避雷針今日開果陣436.8走晒啲call食花生算

今次真係儲夠油

仲要就完食飯時間講

準備好未

有無牛仔推介

係咪隻隻100%街

火箭升空倒數1分鐘

根本買唔撚到

搖撚準備

下？

我果隻先67% 昨日40% 玩左兩日

應該話買唔落手，無近牛

FEEL到個勢啦

轉燈升空啦喂

我果隻2月算唔算近

開車

go go power ranger

今朝係要震走無訊心嘅人

傻鳩表示綁返好條安全帶先

大芋派貨，散戶入場

435 入左手

來吧來吧來吧！

應該攞左好耐下喇喎
之後廣電先話要禁

岩岩11:30 429排隊 仲屌緊恆生個網頁咁柒慢 cancel唔到order 搞到入左貨
點知過左個半鍾就

出左432，rsi太高，回完再入

走鬼啦 走鬼啦

430 入牛了
幾日 450 不是夢

聽日大市回調 又拖累qq平安

麻煩各位手足綁好曬條安全帶

終於開車
不過入左R波

吳昔昇

大户準備出貨

轉埋燈 屌你老母

後勁不繼

今日都應該係咁先

你朋友即是你

當年hsbc 就每日跌幾蚊 各位師兄睇路啦

企鵝無哂力

大芋禁住出貨 屌

佢爆左4倍 算係咁
搵第2隻再玩過

430穿梭機

無曬訊心

遠離10ma 咁多
預左要磨下架啦

Gogogo

扑暈自己一星期就無事

隻企鵝係唔係畏高阿

轉埋燈 垃圾

屌又吹爆煲
300吹到破400都仲吹緊會爆,on9

開始妹妹下

38X一星期上430, 唔通你想佢兩星期上480咩
港交5號仔今日勁到癲,轉去玩好過

溝牛仔

420-430妹妹下

諗返起上星期四衝上400前兩日都係跌左10點同成日徘徊係385~390之間 新手上路放哂

我願意用梁振英一年命換你升1蚊
快啲升啦

佢條命唔值呢個價 即刻倒跌

願意用譚詠麟交換

加埋陳百祥

今次真係化雲 唉 走晒r
啲牛佢算

點睇63793牛 新手

你叫完春未

又係同上次業績一樣，見人一日執幾十萬就個個跟住買
賺左嗰d 真係唔好貼出黎，累死班友

回調落返420

d牛牛又冇了

聽日大市係咪肯定會回調

應該走牛定坐

回調了

set左426買兩手

大市回同700回係兩回事

個劇本一樣

有排

我係430買左既傻鳩

2個月

Mola mola

大芋有本事就一野轟穿425

仲有5萬牛仔坐緊 坐埋過夜
睇下做傻鳩定醒目仔

尋日食到一乾二淨

老散都走啦,唔使大戶出手

我都坐緊

424收

拿,回多口啦,最後上車機會
聽日440唔好又dump春

老散佔個比例得幾%,你唔係睇得自己咁重呀

聽日上到440 我中環裸跑啊

留名睇祼跑

cap低先,反正我無成本,唔到無蝕,到左有野玩

我唔玩拉

mola mola

今日試兩次426都唔穿,聽日咪440囉

鳩嗡

豬死人

睇佢跑 我地又可以
700你識做啦 升 一升幾得

我會揸到cam影

俾啲訊心啦大家
今朝入左call

巴打你地揀牛會睇咩重點

今日俾曬機會你地入多口
做人做狗自己決定

436傻鳩 隻艇出左大西洋啦

產地
血統
最愛神戶牛

大升大跌

升幾十蚊跌幾蚊

大跌

有咩問題?要靜不如買銀行

好慘啊

大家俾啲訊心 我30手都未驚過

...雖然我係13年60零蚊入

fatfat

我隻牛

輸

隻熊有番心跳

都係死ga la

認命啦

拎到絕地求生獨家代理。

訊心 vs. 震倉

on9
跌唔入
唔通升先入咩

醫生, 隻牛點啊

聽日爆升 比D訊心

唔貪心，430 收就ok

聽日撈唔撈牛好?

又係入貨既時間

有邊隻熊介紹，想對沖返

連升左4日回調都好正路啦下話

牛仔特價時段

又係要收前彈

笑撚左,回小小又扑出黎吹話會爆

勁假插落420 好唔好啊

冇心水牛，全部高溢價

回得10蚊都冇

又有股神

啲人係咁話會跌 但又唔走牛 阻住晒

既然佢成個走勢都清清楚楚，佢仲唔重熊過夜，聽日下午又重牛過夜

中國平心回得仲勁

尋日高位入左隻牛食緊草

散水喇

想入幾手 呢個時候入唔入好

I know that feel bro

i know that feel too

到底啦 仲唔入貨

i know that feel

宜家溝溝佢聽朝等收錢

仲入？入嚟坐呀？

聽日一齊變醒目仔啦 比D掙扎

仲有成座山嘅草有排食

時間無多喇, 要快啲決定好

你夠薑就入熊

430 再入牛

其實都係得兩日牛過下癮
純粹唔抵得一入就潛

聽朝一開市即走
已經賺少左一萬

439.4入左

走咗d 牛

隻牛食到呆了不肯行

人棄我取 入隻牛昏迷一晚先

最後逃生門 有貨快走

去呢度報到

有無439蚊買左騰訊嘅傻鳩

要訊自己

支那股用黎短炒是常識吧

幾時先上返去

425鐵底 做人做狗自己揀

認同

380 先係

勁假就插俾你睇

set左420都走左
點解會咁

尋找家鄉的故事

只要騰不要訊

最後10分鐘升番上440啦

冇事嘅, 最多咪從頭嚟過

我唔想玩拉 俾番錢我當打和得唔得阿

無訊心就走啦

跌得咁少

而家真係穿400先入市啦

又係時間扑暈自己

明明成班自己學人高追
依家跌返少少就係到叫春

好多為個幾% 升幅而高追既傻鳩
乜消息都炒晒 宜家靠咩升上去

俾D訊心 500無問題

靠訊心

700淨係靠消息咩

特價時段

700有業績支持,on99
好心趺番400先出黎鳩up啦
成日回小小就爆煲爆煲
爆你老母咩

岩岩按左層樓買..... 4m

343 傻鳩

0.4% 股災

尾市好多人入貨

特價已過

全撚部買盤

永遠特價無我份

隻牛低街貨量係咪唔識郁

溢價其實可以解作咩意思

咁買啲100%街量啦

跌得5蚊都冇 真係定啦屌

425蚊能量底

分分鐘收市上番黎

我係高買低賣GE傻鳩

又幾錢買,幾錢賣呀?

牛仔好快返到家鄉 比多少少訊心

屌 放晒牛仔先黎升

朝早430.6 掃撚左5手阿 俾我打和唔撚得阿

我隻call毫無反應, 橫線一條

0.5@60834 30000

毫無冇生命力，通常醫生會宣布...

1%唔夠係度嗌生嗌死

1% 成2千銀阿

700真係大戶操控
唔跟大市升既

大户岩岩先入番

就快到大戶撚狗時段

大戶就係想練到班散戶唔怕震為止

428收市ok?

真定假呀

跌到咁, 不如唔好放啦

聽日實升 緊係唔好買

幾日升左幾十蚊 先回得果幾蚊 有咩好驚
聽日直上440

I know that feel too

過哂日晨啫，而家巴打回哂有突大把

聽日會重返榮耀

今日收425左右 儲氣聽日上太空

冇力lu 最後逃生門準備關

真係試到咁,應該唔再玩股票

好!散户收皮 大户入場

推呀

最緊要有訊心

玩撚完

爭札左好耐收市入唔入牛
最後無入

已關！！！

唔回返10蚊8蚊 邊有位比佢抽升
聽日穩如泰山

有騰必有機

入咗少熊過夜

特價時段完結
聽日440見

藝高人膽大

競價就打把

勇者王

388應該開車了

幫你地計埋啦 15/426 = 3.5% 升幅
你宜家高追 就算上到440 都多3% 升幅
最無可能既上500都只係多 17% 升幅
洗唔洗咁博呀 各位

牛仔倍大好多

傻鳩定醒目仔聽日先知

係囉 啲傻仔由170高追到426

各位睇路啦
我相信投資唔係賭錢
呢個價位風險已經高過收益 無謂咁博喎

其實由11月初好多人講價位高... 咁又真係高 高又點...聽日又係升

我睇個價係450 但437 附近走左
再升 我都係多幾% 我就唔博走先

各位加油

今日先22/11/2017

仆街啦 點算輸好多錢啊

329價位 ，6手

我唔玩啦屌你老母

YES 聽日全部放哂佢 再大手買熊仔

牛街貨都仲係咁多唔明點解咁多人呢個勢仲唔走

咁呢隻又未必跌 qq呢隻野好邪
食過100蚊水就算 攞錢買其他股好過

走左既話買邊隻好先
依家先去追其他咪又係高追又做傻鳩
一係就牛三先黎學人keep cash之後又俾人笑
咁寧願擺係隻90%會升既700身上好過啦

大家突然冇晒訊心

執幾十跌幾蚊講到好似股災世界末日咁

市場過熱唔係幾健康 大家冷靜下先可以玩耐d

講真仲好有信心

豬緊1千蚊

唔想玩拉 俾我打和拉

咪係 屌

趺3蚊就驚

0.7%

點會有只升唔跌既股
冇d訊心

係叫班錯過左390 360 300 200 100 既人唔好再追

升到500後:
係叫班錯過左430 390 360 300 200 100 既人唔好再追

個0.7 可能就係最大跌幅 仲唔係股災日

早幾日383 買落而家都唔知仲賺緊幾多

呢個巴打就岩啦

聽日重返王者榮耀

450 光榮使命

特價時段入左少少427.4

星期五等睇450

歡迎一齊做傻鳩

好撚sad 383仲渣住自己春袋諗呀諗
回神419先入到

你都好諗耐喎

上到450 本人就金盤洗手2018見

2手@$420

或者咁講
100上200 = 100% 升幅
200上300 = 50%
300上到 400 = 33.33%
宜家400 上500 = 25%
係咪有必要高追 自己諗
每個人對一隻股都有個價 Qq可能飛上太空 上到1000都有可能 無人會知
但大家量力而為就可以

只係知諗住發掘新大陸係新股度玩 奶哂野

我今日都走左d 肉銀
攞返50%cash 先

琴日43X時入左隻牛, 今日已經跌左2X%, 有D擔心

會上450 既

強烈要求政府正視股民 意見

屌你老母 班連登友 又話 「有買貴，無得輸」

而家輸到扑街啦

聽日變肥牛

聽日重返榮耀 不要騰

真係做傻鳩，睇佢玩到450咩環境，如果仲有氣有力就遠望500。

入王者榮耀我信

我都係 好彩唔係all in

為何永遠放不低 為何錯愛這一位

到時再一拆5 25%變500%

高追真係條路自己揀仆街唔好喊啦好心

利申未入正股 等40x
揸緊一手牛蝕緊千幾

一手牛都蝕千幾，435以上買喎你

夜期係咁跌

一手牛都蝕千幾，435以上買喎你[/quote]

尋日驚驚地架但今日已調整心態
最多等平手當發場夢，入正股長揸好過

尋日驚驚地架但今日已調整心態
最多等平手當發場夢，入正股長揸好過[/quote]

唔洗驚既 係要坐一陣架啦
岩岩上430 隻企鵝要休息一陣先

我今日都食左一半肥牛, 今晚又過夜

43x買牛..要坐返排

無知一問大家覺得正股都應該長渣??
qq呢個價真係冇水分咩
睇左篇文話qq好多收入都係黎自佢地既投資 咁代表佢地個價會受國際市場影響?Q

你睇清楚佢地投資啲咩

上面好多人係玩牛熊喎

究竟呢個post 有幾多on9

molamola !!!! 快d走鬼

其實驚係因為700逆市跌

聽日全清 好驚啊

之前逆市升

隻野拋開10ma 太遠就開始妹架啦
而家差成6.5%

有預感又係之前個劇本，開市扯高幾蚊之後插，妹到收市第二日又咁，然後到出業績前一個月爆上去

未開始升

等緊平牛hold到下次出業績

長遠會繼續升就得啦 我唔理了

扑暈自己 醒返就數錢

adr又升2%

升？

on9
adr 429

其實好唔準

yes
除非溢價大升/大跌，平時都唔會睇
條on9廢up話升2%先去睇下

早d 訓，開市睇好過
不過你地咩網睇adr?

其實慢慢升仲好

港交所個價

未郁姐

望埋其他，5 仔個堆
就知adr 真係睇黎冇用

多左好多突然股民, 散戶
好多基本野都未識就入市
人話買咩就買咩

adr係完全冇參考價值

ADR成交太少啦

朝早15分鐘都分分鐘多過全晚ADR

買左隻遠牛 宜家嘜都唔睇 大半年後收錢

幾遠？

今日我430 買左一手

點知買完後

Strong hold 呀巴打

430， 6手

衰衝動
明明見佢呢兩日升左廿幾蚊

實會升番 之前我320買都係咁

但320果時唔係3萬點呀ma

唉屌有D擔心

宜家牛三先開波

短線可能會回 長遠都係升㗎啦
等新牛出就入貨

好撚淆，聽日拎返晒啲錢出黎留低幾千蚊玩下動物算，一跌起上黎真係人踩人

adr跌
跟跌唔跟升

我想問開市頭半個鐘係咪做唔到買賣？

勁假時段

準備

439

係咪淨係開價，唔做成交？

430 傻鳩唔想玩拉

調多排都升啦 手足們挨多陣先

定啦你

439 放左
都仲有手 438 係度
準備撞牆

睇黎隻牛要坐一星期

買到，有人放/要，大家岩價就得

又妹

跌跌跌跌

feel到9:30會大插一野，之後升返少少，再妹到收市

等低價入牛

3隻牛陪你一齊坐

入隻熊對沖下先

429一手傻鳩

我唔玩喇

扑暈自己專心返工算啦

扑暈自己一星期 隻牛會唔會打埋靶

Qq跌其他股升 正

牛打靶好似有點難度

大芋又派貨

佢d錢唔出返黎，其他股邊有錢升

跌返落400蚊嘅話, 隻牛應該已經跌到渣都冇

又要牛皮一段時間

cool joy ar

扑暈自己算

今日420 都似

429 入果啲傻鳩 等一個星期冇問題

435幾時先返到家鄉

俾d信心好唔好

等股災完左10年後

43x果陣高J了牛牛, 我知錯啦

睇黎想殺380牛

投降啦

隻熊好大隻阿

收到風, 最後逃生門

逃乜撚 今日450

幾日既耐性都無，點賺錢呀

想420入多一手

得380係支持位 唔敢入住

成班傻西追個幾% 升幅
買左幾隻股宜家升到fat fat

邊幾隻

買牛果d就算啦
正股果d買左兩三日就係度叫

早之今日先入 琴日426入左

1337 772 2858

升

牛牛

隻和牛俾人做刺身食緊

講俾你聽有乜用 又高追呀

真心一問, 點睇?

9Up
班撚樣咁撚準就唔洗上連登啦

3點會突然抽升

落番10天線先再入 （如果落到）

一跳就跳1蚊 仆街大戶 拉鋸

逃生門
全面進場

應該落唔到420樓下

一跌到380到底有幾多牛被殺

37x 牛

其實沽到落380 都好大難度, 呢隻咁大隻你無可能控制晒
你沽人地買,都係大家鬥力

35x

呢度個個都係幾球幾球咁入架

有無師兄買左少少熊對沖下

其他已經升緊,垃圾騰仔

跌佢老母 正呀喂 跌完大時代先真正來臨

少年強則 Pony Ma 強（騰訊控股），婦女強則 Jack Ma 強（阿里巴巴），老年強則 Peter Ma 強（中國平安）

快D轉燈

436高位買左隻牛仔,426又補左隻,而家唔敢睇,扑暈自己先

升升升

開車啦 屌你老母

突然轉左

大戶進場

放左兩手牛即轉燈，做左傻鳩

早知入多啲

見到未? 訊心呢?

無信心

430 Gogogo

開車啦

上啦仆街

62261
100000@0.43
100000@0.49

教義係咩
唔好騰 有訊心

我唔想玩拉 俾我打和拉

比d力午市收350 !

我都係啊

4手，430價

琴晚入熊朋友既朋友又呢?？話左一定升嫁啦

真係有買貴冇買錯
早知岩岩溝多五手

快穿 430

幸福來得太突然, 太興奮

我想繼續玩 俾多50蚊我得唔得阿

鑽石頂430

你無乜訊心 可以逐你出教了

話左你地 驚鳩

你走喇 唔想搞大佢

唔洗暈啦

精神!
港交所又升

嘗試430企穩先

不要騰 只要訊

穿430 了

俾d力

加入排隊

特價時間又過咗

頂你老母

435.8傻鳩望到家鄉啦
有訊心

好多痴線訊徒我鍾意

企穩440就夠

嘩 訊心

切忌估頂

ho ball

磨完一日又爆過...

450衝丫

最後逃生門

剛買熊對沖果Ｄ

不嬲有訊心

火箭爆炸

企左430先啦
聽日先440
要 循序漸進

俾大戶撚狗咁撚

今日450點 ok?

你講咩丫 今日就440

企左430先啦

你走啦 唔想搞大佢

你唔係買左熊咩

賣剩2萬蚊仔牛仔
下星期變4萬

所以佢要走鬼

你走啦...

無買呀 咁伏 買升買跌都好伏 玩緊其他

唔夠訊心，尋日沽左牛轉正股

430阻力已破 下個目標破頂

點睇買跌都係伏d

個種升勢好撚勁
唔牛都唔好熊。。。

11:15會有第二波 已騎牛

同路

都係個句 幾% 升幅 玩黎做乜

今朝424入左
留名做傻鳩

人地文仔就生性啦 一野升左5%

跌到仆直果陣你唔計

我想繼續玩阿 俾多50蚊我拉

你被逐出教啦

人生大起大落真係驚喜

我仲未走阿 5手430 俾我繼續玩拉

走左啦一早 升到100 覺得唔對路
唔貪心就唔會輸

不過入唔切文仔 以為跌到80

我流哂血又哂時間

唔小心扑暈左自己 岩岩先起身 miss左低位

熊嘅低位

依家只有qq係信得過 有買貴冇買錯

有阻力

怕咩

去呀 牛牛！

月尾450穩到

11:30準備升空

依兩日震走左啲冇迅心既 又可以升了

震唔走啦
睇啲牛牛街貨100%就知

我果隻本身街貨67%
今朝一睇震走左5%

豬緊300蚊

我果隻都仲係100%

屌咁未食小幾餐飯囉
慘慘豬

妹下妹下 呢隻野有乜好玩

冇咁快震走，要妹番幾日再震先震走啲

帳面豬緊4000都未驚

其實日日炒格仔都賺唔少啦，永遠有人朝早高追，晏晝就平放

唔到價唔走
QQ要生性

$435 傻鳩仲等緊

點解我呢隻垃圾牛唔係既

預備反cup

你地覺得十二月四號係咪會有得執QQ平貨？
恆指成分股變動生效

屌岩岩訓著左高位無放

恆指轉左燈,睇QQ頂唔頂到上晝綠燈收

睇黎唔得

一野爆上去啦

唔會啦下話 個消息都出左好耐

慢慢升

我果隻都係3月 好彩升得慢少少 趺都趺唔痛

回多少少俾我入啦

但是果日生效，即係D基金一定要被迫賣走部分QQ,而買入新加入的藍籌wo

今朝243唔入

set 0.49一手牛溝溝佢先

下個post 改名蟹貨區

夾好倉 全部打靶

上證急跌

改名年尾特賣埸
唔該

唔好同佢博拳 試下等佢低水入牛

準備午後掃牛

手指玩槍game🤣🤣🤣🤣

手指版LOL夠難玩啦

430 傻鳩揮 jer 區

下 好易玩喎

擔心比大陸ban

Why

430穿梭機準備升空，各位傻鳩綁好條安全帶未？

喜歡你讓我下沉

跳樓機

係咁轉燈喎，佢個嘢壞咗呀

準備入牛啦

1001

Free falling 準備好未

俾d信心

Ｉ am ready
利申432出曬，410先入番

150000 62261@0.44
3點落牛

準備新post新升浪 gogogo